Heroes

主台:

專頁:
鍾意既FB比個like 或者入dc谷留意最新節目

on9 爛尾到.. 唉哂咗套野

播cctvb版 死撚咗佢啦 支那狗

第一季神劇，之後唔係好對路
睇咗三季，係咪仲有第四季？

係